{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/shilla-stay-mapo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 마포"
    },
    "text": "新羅ステイ麻浦はサムスングループのホテルで、ソウル麻浦区麻浦大路83番地に位置しています。 このホテルは孔徳駅1番および9番出口から徒歩2分の距離にありアクセスが良いです。 無料Wi-Fiサービスと駐車場を提供しており、客室にはエアコンやテレビ、コーヒーマシン、冷蔵庫などの施設が備えられています。 専用バスルームにはウォークインシャワー、バスローブ、洗面用具が完備されており、便利に利用できます。 ホテルには24時間フロントデスクと無料ビジネスセンターもあり、ビジネス旅行客にも便利さを提供しており、朝食は2階のカフェでご利用いただけます。 地下鉄を利用すると、孔徳駅から金浦空港まで約22分、龍山電子商店街とアイパークモールまで約15分で移動できます。 新羅ステイ麻浦はソウルの中心部からは約3.5km離れたところに位置しています。 また、ホテルにはフィットネスセンターと様々な客室があり、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内にはCafeバー/レストランも運営されており、モダンな雰囲気を感じることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ麻浦はソウル麻浦区麻浦大路83番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦のアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、孔徳駅1番および9番出口から徒歩2分の距離にありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦はどのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "新羅ステイ麻浦は無料Wi-Fiサービスと駐車場を提供しており、客室にはエアコンやテレビ、コーヒーマシン、冷蔵庫などの施設が備えられています。専用バスルームにはウォークインシャワー、バスローブ、洗面用具が完備されており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦はビジネス旅行客に便利ですか？",
            "answer": "はい、24時間フロントデスクと無料ビジネスセンターもあり、ビジネス旅行客にも便利さを提供しています。また、朝食は2階のカフェでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦から金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄を利用すると、孔徳駅から金浦空港まで約22分かかります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦から龍山電子商店街とアイパークモールまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄を利用すると、孔徳駅から龍山電子商店街とアイパークモールまで約15分で移動できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦はソウルの中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "新羅ステイ麻浦はソウルの中心部から約3.5km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦にはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ麻浦にはフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ麻浦にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ麻浦にはCafeバー/レストランも運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 543
    }
}